邊度有平價嘅心理學家睇？

有冇人可以介紹

平野無好

巴打budget幾多呀?
有無話咩事想見心理學家呀
如果見心理學家, 可能都要見幾次先有用

可以tg講？想比你知道下我嘅情況 你幫我諗吓應該搵啲乜